其實依家香港差佬同明朝東廠有咩分別?

有 冇一個錦衣衛可以抗衡佢哋

其實一樣

有
佢哋會屌閪

散仔 = 錦衣衛
CID 呀 Sdu 呀 = 東廠

東廠唔會非禮強姦
休班警會

解放軍/公安/武警/國安

以前港英有政治部

回歸之後全部有BC